citibank死左機？

login唔到嘅
有冇巴打都係咁

app login到呀

Citi 出名app 廢
台灣 citi 試過系統出事（自己Google search)
唔知英美個系統掂唔掂？有冇海外ching 分享？

app同網上login話張卡未能提供服務
打電話一入張卡嘅冧巴話輸入錯誤
接到staff，staff話個account冇野，咁即係點

去網上 e-banking login
login 完，個app就可以用番

冇問題

就係login唔到

如果網上e-banking login 唔到，可能要去分行搞.利申：未試過 login 唔到

係咪又系統維護
scb成日星期日黎開工

佢個app係垃圾

有時force close 個app 先login 到